係木葉忍者村做緊上忍，你問我答

自爆唔答

屌你老母

戇鳩冇人回

咁惡

點解結完手印會有won一聲

我係霍格華茲做緊教師

Beatbox扮岀嚟

算啦，收手啦，柒左啦

傻仔

咩屬性呀？ 有冇血繼呀？ 平時食開咩？

千鳥定雷切勁d

五種屬性都有
算係有
一樂

雷切

一樂！？ 成日收埋自己係木葉到？

得勒！ 今期有5個S級， 剩低2個A級。。。你拿拿手清埋去

你同Jenny law點

佢打嚟道歉，大和解，叫佢唔好再呃人。

點解鹿丸床上咁淫？

同佢唔熟

鳴門同佐助有冇做過愛？

有冇渣過小櫻對波？

點解你地咁廢比D人造人殺左

戇鳩